新手美股

有咩要留意？

請各路英雄指教🙇‍♂️

PS:用緊富途

用支牛 祝你輸到仆街

酒得

出現了

高賣低買就得

買FUTU

Sqqq all in

少年股神

睇中邊隻？如果唔想煩又想晚晚訓得著就買ARKK比契媽炒算

arkkkkk

支牛買美股個手續費係咪好撚高